Mevr Jennings zou hebben overgehaald haar op haar conclusie, om enige rust voor haar moeder, en laat haar met haar plaats van Marianne; maar Elinor had geen gevoel van vermoeidheid, geen mogelijkheid van slapen op dat moment over haar, en ze was niet weggehouden worden van haar zus een onnodige instant.
